黑色衫女士 被捆綁 在岸邊發現 未fc

Push

推到炒車

push

推

邊到岸邊呀？

乜撚野事

屌啊

點解

冇可疑

831

希望炒車!!!

推上去

推 一定唔係自殺

咁樣解像應該係十幾年前圖

邊度sd出來

推 救人

希望炒車

留名

痴撚線

屌你老母黑警

求fc

甴近平

推，求fc

甴曱平

Confirm 左係唔係喺香港

Fb無左個post?

屌，痴撚線

癡線 推

唔撚係掛

咩事？

Pish

影到咁撚近但又唔撚講地點係邊撚度嘅

求炒車

咩資料都無叫搵人
FC 下啦屌
阿豬阿狗擺張相就搵人

How? 咁係邊到黎？

咩事

希望假的 屌你老母

唔似網上圖片嗰下先得人驚。。。。⼁

屌 求炒車

連頭巾都有

link

似

炒車呀？
屌呀

我都覺得有d似
個鼻同埋右下個幅個髮型
求炒車

有冇正面同其他特徵

真定假呀？唔撚係呀

鼻似

唔理係唔係炒車都先推

留名等炒車

source呢

頭巾都似

甴近平呀
希望炒車

Fbk有人講左唔係呢個

真？當事人依家點

嚇撚死我

邊到？

人地講咗就唔係？

地點都無

左手索左條野 有無人知咩黎

唔撚係嘛

事主已表達平安，唔係

Lush

你句野好confusing
你意思係 張圖個場景係香港 (yes)
Or 張圖個場景唔係香港？(no)

wa

炒咩車呀 面對現實啦

Any source?

唔好呀
求炒車

事主係邊？

你點知？

真心希望抄車唔該

source ?

連登好似有個post講過

事主向我表達要打柒你添呀

source呀 一句話係就係？

Show us

你點影的

推到有detail!!!!

事主話你好柒呀

屌你老母 雖然唔知真定假，但推到有人fc到

Soure呀屌你老母

前面好似有迪卡儂個腰包黑色

我要炒車！

有人話係tko gp見到

Source 屌你老母

keep住push

up

Tui

where

⋯⋯⋯⋯⋯

下面張圖 面巾色一樣

做乜9

重點係認人呀各位!!!!!!!
有冇人唔見左又好似呢位女士架?????

下

樓主po完相就無再應過？

推啊

.....

我就算當你係真，得幅咁的圖，認鬼到咩

甴近平

屌 係唔係香港黎？

樓主又唔應 話confirm咗嗰個又唔應

721 831

防暴？
似帶頭盔同有盞燈係頭盔

難聽講句 炒唔炒
咪又係一樣
香港人握心自問心啦 你地敢咩？
你地敢反抗咩？

有無人識得呢個女士

呢個瘦啲?

柒咗急住幫佢回應唔記得補圖，我係佢同校師兄，放出嚟當晚佢update Facebook story有表示已平安

邊撚個話事主無事
比d料黎睇下？

推！

最早係tko secret fb group send出黎

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

條褲粒樓黎

褲頭鈕

頭巾一樣色 個腰包都一樣

咪係 你話唔係就唔係咩

遮到咁點證明係事主

應該炒車

推！認人呀！

推到有人有消息

......
咁都叫Source?

乜撚野事？

遮撚到咁

唔似死咗

幾高清喎

麻煩各大連登偵探睇清楚件衫嘅肩位高度，兩位圖中女子係唔一樣

.......

哇屌

屌你老母人相又冇，又遮到咁，你講撚曬啦呀sir！

會唔會浸脹咗啲? 如果上面張圖瘦就唔係太似 下面有面巾似似地

講真一張圖唔夠資料
1. 地點
2. 時間
3. 事主個樣唔夠清楚
4. 你點影的？

第一眼睇
成幅畫咁

是但淨但
一句說話 一張圖就當source

呢個一定係真架咩 扮家屬有幾奇
叫個女仔自己影返張相加日期我就信

放大左啦 邊會行到咁岸邊影

Source？ 快手啦DLLMCH 樓主

聽日有活動
偵探post請用不推文

望炒

遮撚到咁你不如話係林奠或者甴近平你都on99

唔好係真呀

樓主 貼link plz

張圖邊度嚟，貼圖唔貼link

屌咩事

你噏乜鳩呀

問題

係邊到影 會唔會唔係香港
幾時影 最近發生定係舊相
除左影相個個人仲有冇其他目擊者
個位女士而家仲係唔係原位 有冇被搬走

求炒車
一日未fc都未知會唔會係對家想嚇人
個fb講得咁少details 正常起碼都講下位置啦

.

至少fb 名啦下話

屌，上次有個男手足都識自拍加日子啦

推 唔好係真

Fc咗又點？
無炒又點？

曱近平到有人認到
最好就炒車

明顯係褲上面既鈕黎咖喎

求FC

佢件衫有2條有扣既帶？

就咁一幅圖已經保證唔到平安

咁你殺咗幾多隻狗呀

失敗主義撚

佢問句黎

dllm，推

條友點影到？

事主表示你班mon po狗落地獄

Tuiiii

112 港島見

假

。

屌你老母煩撚夠未呀呀sir

吊

推呀

支持你去屠狗

痴線...

遮到咁想邊個信
一係叫事主出樣 攞住張紙自拍 上面寫名寫日期

炒硬車

屌那星, 影相條友幫手撥開啲頭髮好認啲啦

你又幫到幾多手呀sir

屌你老母

推到有真相

唔該今次要係炒車！

炒車呀。CLS架

屌你老母 推

一定要係炒車

痴撚線呀求炒車

似未死喎

呢個角度影代表啲咩

屌你老母呀

要fc,不過推左先

推，有冇人可以check下

有類似狗鏈既野係頸到 & 有個扣係上臂到
似大陸婆玩緊sm?

跪求炒車

唔好有事呀

想像力幾豐富

被sm?

對比失蹤人口

冷靜啲先啦

甴近平 求炒車

大家一日唔肯打狗救人，只會有更多人為左我地犧牲

之後就每日有人失蹤，過幾日出post等fc

講好既一個都不能少呢？

影相條友係凶手?

屌咩料

屌

lpp

求妙車

屌你咩 地點都冇想點？

似件衫有鈕

屌你佢意思係問緊 是不是在香港發生的？ 睇清楚d啦

炒車啦仆街

咁你又點呀，長期戰爭撚，你最多咪又係去商場唱下歌，收皮啦。

似唔似

好恐怖啊
仆街政府！

綁到咁算唔算自殺

屌你班問source 友 一日個連登有幾撚多個post 係咁叫人比 咁好記憶力記得返個post叫咩名咩 我都淨係記得有人講過話佢出返黎 點證明我撚有咩我又唔識佢 你班係咁問人拎source既 自己有無爬返啲文出黎睇呀？咁勁咪人肉起返佢出黎囉
你地唔撚問下影個個乜野都唔比淨係post張相出黎？

留名又比人叫sir dllm

痴線，推

千奇唔好

推 認人，有冇身邊朋友係失去聯絡

鼻唔似

pish

。。。

手足

我屌

邊度影

行到咁近但完全無任地點時間？？

你係邊個page cap出黎

要炒車

屌啊...

個鼻輪廓唔多似，定係浸得太耐個人腫咗

佢打漏左個問號我睇唔明有幾出奇
如果佢句野係
Confirm左係唔係喺香港未
咁我就話冇可能睇唔明姐

咁你咪撚柒講你睇過啦
大佬
博乜撚野姐

應該係領口綁帶

Wtf...推呀

source!!!

炒我車唔該

可唔可以影正面

咁我係有睇過 唔撚講的？

請問呢張圖係邊個page度放出嚟有冇link？

左手綁住條野，連住左其他野，但張相又無

不停有人出來話已報平安 打幾隻字遮哂就話報左
呢啲高危就應該出來拍片報平安

希望炒車

咪係 唔記得陳彥霖老母？

shit

時間地點？
發現之後點處理？

條女好耐之前唔係話已經確認有屋企人同律師跟進緊咩

真相

炒車呀

鼻下面上唇上面 人中果個位
浸住果個突過俾狗拉果個 不過可能係角度問題

yes會唔會搵到個女仔被拉時件衫有冇條綁帶

CLS

行動前夕先要人查案驚有鬼
炒車啊pls

講得
呀Sir咪當無事發生囉

你鐘意啦

鼻唔似...

邊個講？

cls

大家可唔可以認證咗張圖喺邊同邊個放？要影同放一張咁嘅相成本都可以好低，唔係漠不關心，係唔想畀有心人消耗大眾同理心

神探機會黎啦！飛雲！

邊到睇到

似佢喎 陰公

領口有扣？

希望炒車
但咁近影 ，佢係第一發現者？
PO主個FB又乜都冇

唔好呀
炒車please....

係咪CCTVB拍戲⋯⋯

分化撚出現啦！

得相無時間地點又冇通知記者？

炒車please...

又唔講係邊

睇落唔似死咗

p

唔好浪費時間做偵探喇

報平安果 o 的，我懷疑係仆街五毛

香港人真係好低質 明明每日發生緊呢d事 就日日都話fc fc 和理柒鳩非非咁 完全唔撚反擊反殺 剩係識嘴遁抵撚死被滅族滅團

大家,影果個 如果下次見到...認真可唔可以走近D影個正面...
咁做係幫緊佢

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

分你老母！得張相係度浪費時間！

等大哥你帶頭去殺狗

發現的時間地點？

你咁勁做過啲乜

搵返比拉手足比對下

Sir你老母sir
個個淨係foucs哂係樓上post既人出黎 無諗過會係其他人出事？大把人比人拉左無人影到

推到有source

邊個post

隨手打咗個名上google search搵

Cls 推

上面個張點得黎？

浸住果個成條鼻樑係U形
俾狗拉果個鼻樑比較直 同埋鼻樑高位有少少凸

有機會，但見到左邊有扣個part好似唔係痴住件衫

算唔算煽動暴力呀你P牌仔

就咁放張圖出黎 個source可唔可信唔知 邊到又唔知

如何confirm?證據？

影相影好啲得唔得呀！！？dllm 遠景近景時間地點呀仆街

你唔當手足條命係人命？
當然我希望炒車
但萬一touch wood係手足
咁係咪應該盡力幫佢查番個事實出黎
還佢安息呀
就算係普通殺人案 唔關手足事
一個女仔咁樣比人綁完掟落海都夠殘忍啦

唔好係到散播麻木態度
咩叫冇炒又點
有幾冷血先up得出

Fake news機會極大
留名等炒車

有無其他資訊呀
你發現完影完相 又有時間po到上網
寫個地點都得掛

收皮啦 , 又係呢d論調

真話係難聽啲

屌 係咪D行為藝術左膠呀
唔好做多咗

炒車都唔緊要
推咗先 救人要緊

唔好嬲 而家興屈SIR

自推先
相入面條link開唔到

你點知架阿sir

乜都唔fc 好似啲藍絲咁 求其揾條東南亞A片就話有人做天使 有咩分別？

我想講
就算證明到被捕果位手足已安全
證明到同圖果個唔係同一個人

咁 圖入面果個呢？

分撚夠化未

少料成咁係想引人查定帶走行動風向

係囉...

點浪費呀？疑似手足條屍都唔理？

係就真係要屌

認同

你點撚拎到第一張

show us the fucking story

唔撚明，
咁佢有張相，一係佢影一係人地send比佢，
咁佢唔識問返send比佢嘅人張相點黎？

有可能係唔敢行去岸邊/行唔到過去
可能係放大嘅圖嚟

我諗佢既意思係 係呀班黑警係真係比你知殺左人 咁你地又會點樣？ 咁掛

推啊屌

甴近平呀屌 希望炒車

其實有邊次真係有證據
次次都炒車但個個都將 d炒車料當真

求fact check

咁依加係差在幅圖係邊個
喺香港嘅我諗過多一陣就有新聞掛

Google 唔一定可以揾晒

同一張 下面個張影轉90度影mon

有人姓袁個個女仔已經保釋咗出嚟

Source:

又吹

求fc
張相邊度搵番黎？

曱近平

真定假

我嘅睇法係，其實po嗰個有責任公佈消息來源，
佢乜撚野info都唔比叫我點信？

可能掛
唉

就算fc左係真 咁又如何？

我原圖唔遮再出多次，當日畀拉一日後已上Facebook story報平安，仲有留意樓主相中女子同Jing當晚衣著膊頭位唔一致

咪嘈住 可有多資料
推出去先

留名求炒車

希望炒車 希望炒車

好彩係炒車...冇事喇冇事喇

左手係咪紋身？有冇朋友家人認下

要搵返入面個位

點會有圖新聞無報
似fake news

今晚又做神探 冇人推行動post

我諗到啲野……

又乜撚野事

其實講錯啲乜真心想知
繼續正能量經濟圈囉
非禮強姦輪姦事件由一開始就fcfc
到男義士企出嚟 到中大女仔 到台灣義士受訪講明有輪姦中學女仔

fc撚樣出返嚟關注做野未
咪打句好嬲好嬲

我係真心恥笑你班社會垃圾
問人做過乜嗰啲
我問心無愧笑撚得起你班廢物有餘
香港人唔care呢啲事，fact checked

屈SIR唔分化?唔好咁雙重標準好喎

你起碼都搵唔到條女同你扮浮屍俾你影啦下話 就算唔關示威事都好明顯係有問題發生左啦

推 求炒車

有嘢就講啦

如果釘咗，啲面色唔似

大炒啦屌

求炒

u r fake news

似拍戲

張圖有印象 應該fake news

但點解咁肯定一定係佢本人覆你？

應該係Fake News
冇理由原PO唔講埋發現地點

繼續講囉唔撚好推post囉
繼續屌啦

所以等多陣無新聞出街就知係真定假

除非好似岳義士甩牙義士呢d咁揚
拉左3000個，好難逐個確認平安，太多無名義士

推 甴近平

不如搵倒佢屋企人確認咗佢番咗屋企未先

上面comfirm 左唔係

係
仲要好多落單果陣無記者在場

講啦屌你

如果你識佢不如叫佢澄清一下 直接收我地皮

發悔氣
我無屌過人
我有推POST架

全世界同我今晚做神探，全撚部活動都唔撚好參加！

屌 點解可以乜Details都冇

可以係拉高左 濕左水仲易

屌你老母乜撚野人
槍口一致對外唔撚得
係呀fc左又點
麻撚目到你

乜撚野叫依家興屈sir

推爆

未fc唔好post出嚟
咁撚玩法可以是但搵張劇照crop出嚟跟住潛水都大撚把人信
跟住又會亂鳩咁煲大

第二個post有原source嗰group

咩地方又唔講
拉

呢幾個月你訓著左?
香港人無人出黎反抗?割哂蓆?
要所有人出黎勇武抗爭
唔出黎勇武要恥笑?
你見過自願出去打仗ge士兵,指責唔出去打仗ge人民未?
得你呢一班講呢種論調ge人先會

屌！！！！！推到炒車！！！！！！！

點解唔救人

世事都被你看透了

屌你
你係confirm唔喺香港
定問緊cofirm咗未
用字恰當啲

請善用起底功能

想問今晚做神探會點影響聽日晏晝集會

咁樣都講依句不如唔好上網捐入山窿啦

又會話冇可疑
甴近平 習近平

佢個日已經放埋張搭緊的士嘅相報平安，體諒我只係佢一個曾經嘅同校師兄，單純放圖上嚟係唔想大家畀利用同理心同為佢澄清，樓主放嘅相有可能係真，但事前應該要追查放相嘅事主，而家幫佢澄清我只係希望排除多個可能性，大家喺覆圖嘅時候保持冷靜唔洗問候老母，明白大家只係出於同理心

明明係你自己成個POST係到亂屈SIR亂屌人
居然話番人轉頭槍口唔一致
做乜撚姐你 冷靜啲

佢唔撚係？
你做乜撚野姐

咪就係而家興對方一講啲唔岩聽嘅野就叫人呀SIR囉

咪由得佢哋做多陣神探囉
用多啲腦 用多啲能量 今晚早啲訓聽日準時出去

過多陣有無報紙新聞就知真定假

今日係健仔中槍一個月！大家做神探安慰佢得啦！

叫fb條仆街講出黎

唔撚覺係喎SOR9
你覺得係就係呀? 同班藍絲一樣無腦
唔撚同你嘈 集中番件事唔撚該哂

樓上講咗唔係，快撚d轉search第二個

通常講呢種論調都係唔認自己係熱狗ge熱狗
番去圍爐啦

咁撚敏感既時間係度粉飾太平

你自己要做抽水撚你既事

叫人冷靜d唔代表你岩

條面巾一樣 呢張相係仲在生嗎 定己經死咗

I mean

向交通警落手會唔會易d

無時間地點

俾狗開左手機啦

唔理咩立場都應該即刻救人喇

你最撚叻咪屈人藍絲
又叫人冷靜d

明撚明你自己引戰

依家集中推行動post
唔撚該你唔撚好再引戰

22/10 好似已澄清咗

Link都無求其擺張相上黎

OK 你最叻屈SIR

推，求fc
有無多幾張相

點解依加班狗可以日日殺人都冇人理

睇你啲po又唔似鬼，不如咁啦，你再比多少少更具體嘅證據啦，就算我信，眾手足都未必會信

屌得好

俾多d資料先,保持十米距離

天琦：別讓憤怒蒙蔽你的眼睛
如果你係真係要做 希望你唔係一時衝動

似假
目的係掩蓋之前真個d

塊面都蒼白到兩折色 都應走咗啦

推 求fc

我都覺張相有啲奇… 一手相？

我諗起sm扣

求大家唔好屌我，我第一眼望落真係覺得似

我屌你老母死黑警

似啦

推！
求FC!

fb流傳又一女手足遇害相片 求fc!

#135 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上面有人po左成張保釋紙出黎

留完先望到
自

打到U型都得架唧

點救

希望假

想知時地

真定假
d屍係水到浸得耐會發脹到好恐怖好嘔心

定係呢個係未死or岩岩死

冇追晒post

唔理係咪手足
我一定相信警察殺撚過人

多謝手足明白我

推左先

哇屌 又被自殺
屌佢老母

香港人覺得不是自己死

澄清左? 咁呢個邊個黎

點解我覺得係炒車：
1. 張相嘅source係咩? 我希望第一手嘅人可以公佈
2. 假如影張相嘅人係自己人，佢應該已經救左個女仔/報左傳媒，點解會咁樣流傳法仲叫人查，而且乜背景資料都冇？
3. 假設張相係由狗影然後傳出去，點解會傳到自己人? 傳出黎目的係咩? 想我地救佢嘅話點解唔提供背景?

鼻好撚似喎⋯⋯

歡迎大家理性討論，我對依單野好大疑問，我唔阻止各位追查，但我提出嘅問題應該可以成本追查嘅方向，而唔係一句"求FC!" "班狗冇人性" 咁樣帶過就算

你邊位呀 黃字大撚曬？ 依家手足比人封口綁手掉落海 都唔撚講得 我屌你老母呀

補充第三點：如果係狗影嘅話有可能係佢地有心向我地挑機，所以唔提供背景資料

隔離post有依張圖
不過好似未fc

總結我嘅疑問：一張咁撚清咁撚近嘅相竟然可以冇任何資料然後掉出黎叫人查，我覺得好撚奇怪

無理由棄屍會唔鬆綁啩 留名等 fc

我最驚係有心人理用我地同情心

好撚希望係炒車

岩呀
屌好撚多fake news但連登仔係唔係都推

source定老母呀屌你老母

lm

Wtf..

咁都當證明左？屌你

一係有d人外洩出黎

我明大家好擔心呀...
但係就咁推係唔會搵到真相，特別係唔存在嘅真相

千奇要炒車

一定要十倍還返俾班警犬同警犬屋企身上

查案撚全面進場

曱近平

唔係呢個女手足都係有女仔被殺
咁身份到底係咩人

識佢朋友，佢冇事呀⋯⋯
已經保釋左好耐

721831

問題係如果張相係真
唔理咩邊個
都係有條屍

做到既話有邊個唔想

你問下自己點解未殺狗
就知點解冇人殺狗

曱近平！

呢個post啱啱睇係20小時前

如果係自己人外洩 唔影證都應該講埋source 起碼邊個部門既電腦見到
得張圖咩info都無 真係手足出事大家都唔知可以點證實

一睇就知假野啦

屌你老母！！

只有藍絲會用呢d字體

正常人都唔會咁樣影相放上網啦

推依個，fake news味濃

支那嘢
拉

有冇source?

成班傻仔應FC嗰陣時唔F C

比一張馬來西亞嘅相玩殘
點搞呀，推返行動post啦

謹慎 F7

疑點：

* 點解可以咁近影到 , 正常人都會驚

** 面有血色

*** 浸X 多數開眼

嘗試用 質疑 角度去審慎

又嚟。。。拉

推依個

後日慢慢查

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

黑警又殺人

Up

拉

又謀殺 屌你老母死黑警

希望炒

高級藍鐘意整 fake news撚人

但佢頸係咪有肋過ge痕跡
有深淺色之差

手臀都有，應該曬咗一段時間

擺撚到明喇喎！

甴近平 屌係老母

係咪真㗎

龜頭sir驗眼啦

拉
舊圖黎架
集中火力推112行動po

如果唔係肋痕
起碼都證實到佢有戴面巾ge習慣造成頸部有色差
唔係要做神探
只係…
唔可以比佢不明不白咁死

你ge路
我會代妳行

舊圖？邊單野嘅舊圖？即係有發生過？
屌呢啲時勢有條咁嘅屍絕對唔係正常啦

講多少少吖屌

唔明點睇係馬拉

隔離post話撚咗唔係佢囉
講嘢之前用下腦做下research先得唔得呀

Sorry

隔離post 有人話係馬來西亞
推返其他行動post

係舊圖就講清楚少少 咪拋低幾句就走佬

證據？

自己去FACEBOOK SEARCH啦

我轉貼呢張相上FB, D人可以好冷靜咁回我"FAKE NEWS"
但又唔解釋, 我唔明大家點忍的

下，好明顯右邊鼻頭勁尖，左邊係圓

tg見到

FB search啲咩key word又唔講 你貼埋條FB link出嚟咪大家都睇到囉

痴撚線 fb名都比埋你 喺到問key word

馬來西亞？
有冇新聞或source?
點解馬來西亞會全黑比人綁手掉落海？

覺得popo出黎打緊風向

我唔撚知係咪馬拉
但你自己諗下作為黃絲見到人浸親
第一時間係咪唔會拉佢上嚟、唔call救護、唔call傳媒
反而係同你Facebook嗰幾百個朋友分享

炒
車
啊
唔
該

又唔俾link又無key word fb search去個post 就話係馬來西亞嚟 一係就cap圖遮fb名 唔好喺度9up

個post好奇怪 咩叫share唔到又係fb開post
fc先

炒車味濃，先觀望。

炒車

已炒車

我唔明本身都出左樣,點解事主就唔自拍一張黎證明

Fake News 大陸新聞

fake news

Fake

拉啦on9

即係你希望係真？

鼻冀似好有肉。的確似

個page有post過大埔男絲斬人
fake唔曬

你又邊位呀？紅字惡撚晒呀？有證據啦咩？

屌你老母閪，係又手足唔撚係又手足，屌你老母死得咁自然會有執頭髮遮住塊面！你個腦食撚屎架！有眼耳口鼻係咪就你老豆老母呀！?

隔離po 提過話係大馬幾年前嘅舊相了

甴近平 聽日見

啲人講到「確認左唔係邊個邊個」件事就完左咁

就算露樣女手足安全都好
大家始終都想知道過左身既係咩人

嘩 好撚癲

炒左車啦

隔黎post有講

假新聞都要推？

推到有記者關注
求炒車

曱甴習近平
甴近平
甴曱平

唔好推 fake news

非香港news 勿推

佢已經澄清咗
拉

當事人已澄清
拉

有乜可能咁近影到 有冇多啲資料

屌同一張圖一日要推幾多次？

留名炒車呀

仲未推夠？痴撚線

拉

屌你老母炒車呀
咪撚再推喇

啱啱入嚟嘅巴打，睇完圖先決定推唔推
好似搵返

Fake new

馬來話媒體報導：url]
大意：呢張相今日喺馬來西亞社文媒體大量傳閱，有人指係喺沙巴嘅丹絨亞路沙灘影到，不過沙巴州警方暫時未能確認
唔係香港 唔係香港 唔係香港 唔好再推 請拉/搵連仔del post

張相幾時咖

好撚恐怖求炒車

咩野事呀？地點？時間！講清楚呀！

無可疑

班人唔fact check就話推

次撚次遊行前都放流料

拉fake news

拉呀，炒左車

咁個女仔係邊個

點知，咪再推啦

炒咗車 味撚再推啦屌

推你老母

一張圖就令一大班豬現型
琴日fact check左到今朝仲推
醒小小啦
查下先推啦 得唔得

似是fake的

推
提防炒車